其實食咗西藥十幾年 好怕影響健康

有冇巴絲打share下感受

我身邊都唔少人食西藥...